小心班3毛凌晨趁少人又帶風向

.

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

真

push

教你見到打交應該點做
全部同我入嚟記住勸交第一守則

教你點對付藍絲
咁鍾意講舊史，我就同你哋講清朝藍絲嘅歷史

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講